是日笑話

9碌見到 非打手

[url]
[/url]

Simpson Cheung 以近代中鋒計佢絕對係頂級，同佢差唔多咁全面(講緊要頭頂腳踢，罰球，身位，身高，力量，速度，扭波，連高難度怪腳都有重要有好多冠軍）真係冇幾多，我第一下諗到得舒夫真高同度奧巴，近年得蘇7 （因為好彩去咗巴塞如果唔係會變冇冠軍但佢身高差DD
享利超勁但冇頭槌
巴迪Goal冇乜冠軍（因為有忠誠）
雲佬冇罰球冇咁扭得
大哨冇健康（身體同力量不及）
阿祖安奴冇自律
朗尼冇自律冇身高
利雲冇罰球
利伸：曼鐵粉
讚好 · 回覆 · 16 · 昨天 16:02 發佈

有冇咁好笑

ETO'都冇
仲教人睇波

以為樓主開post講我轟

梳我5反車的